{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012063",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "베니키아 호텔 제주 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時以降、チェックアウトは午前11時以前に可能です。 人数を追加した場合、1名様には12,000ウォンの追加料金があり、12ヶ月以上のお子様には追加布団が提供されます。 朝食は大人15,000ウォン、子供8,000ウォンです。 朝食は朝7時から9時30分まで利用可能で、締め切りは9時です。 朝食はホテル東館1階のベニシアムグリーンで提供されます。 使い捨て用品は現在マーケティング実施のため無料で提供されていません。 バーベキュー施設や屋外プール(夏季営業日程未定)、コンビニエンスストアもご利用いただけます。 駐車場とWi-Fiはどちらも無料です。 追加費用はすべて現場でお支払いいただく必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時以降、チェックアウトは午前11時前に可能です。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数の料金は1名様につき12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "12ヶ月以上のお子様には布団が提供されますか？",
            "answer": "はい、12ヶ月以上のお子様には追加布団が提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食の料金は大人15,000ウォン、子供8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "朝食は朝7時から9時30分まで利用できます。締め切りは9時です。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで提供されますか？",
            "answer": "朝食はホテル東館1階のベニシアムグリーンで提供されます。"
        },
        {
            "question": "使い捨て用品は無料で提供されますか？",
            "answer": "現在マーケティング実施のため、使い捨て用品は無料で提供されていません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設や屋外プールは利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設や屋外プール(夏季営業日程未定)も利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場とWi-Fiは無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車場とWi-Fiはどちらも無料です。"
        },
        {
            "question": "追加費用はどのように支払えばいいですか？",
            "answer": "追加費用はすべて現場でお支払いいただく必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 229,
        "QA": 353
    }
}